{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 빅토리아"
    },
    "text": "1. 基本規定入室時の基準人数は2名であり、追加人数の場合、現場で追加料金が決済されることをお知らせします。 2. 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 3. オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 4. オンシーズンにはヤノルジャ会員特典が適用されません。 5. 全客室は2名基準であり、1名追加時に10000ウォンずつ加算されます。 6. 韓国伝統部屋のみ3名基準であり、1名追加時に10000ウォンずつ加算されます。 7. 退室時間は12時正午で、時間超過の際には1時間当たり10000ウォンずつ加算されます。 8. フロントに預けていない貴重品の紛失は商法第153条に基づき、当店では責任を負いません。 9. EVENT.常連の半額クーポンが提供される無限クーポンルームイベント!10.無限クーポンルームを利用すれば！ 50%半額割引クーポンがパンパン！ こぼれます！ 11. 無限クーポンルームを一度ご利用いただくと、次回予約に使用可能な50%クーポンが発行されます！ 12. 常にお客様の立場に立って努力します^^.",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "基準人数は2名です。追加人数の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックイン時に行われます。予約時の画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンとはいつですか？",
            "answer": "オンシーズンは特定の日や祝日（前日を含む）に適用され、料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はオンシーズンにも適用されますか？",
            "answer": "いいえ、ヤノルジャ会員特典はオンシーズンには適用されません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準です。1名追加ごとに10000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "韓国伝統部屋の人数基準は何名ですか？",
            "answer": "韓国伝統部屋は3名基準です。1名追加ごとに10000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は12時正午です。時間超過の場合には1時間ごとに10000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "預けていない貴重品の紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "預けていない貴重品の紛失は商法第153条に基づき、当店では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームイベントとは何ですか？",
            "answer": "無限クーポンルームイベントでは、常連の方には50%半額割引クーポンが提供されます！"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームを利用すると何が得られますか？",
            "answer": "無限クーポンルームを利用すると、次回予約に使用可能な50%クーポンが発行されます！"
        },
        {
            "question": "お客様の立場に立って努力していることは何ですか？",
            "answer": "当店では常にお客様の立場に立って努力しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 445
    }
}